一致圍X的red dead online更新，有多少新玩家入坑？

這個更新令舊玩家冇癮，又拉高新玩家買嘢門檻，R*真係可以搵多d？

玩開gta表示無

其實我地都開始集結緊唔同嘅香港玩家 (PS4) 一齊一路向西。樓主有興趣嘅話可以加 TG 傾傾 tg: zyphanx